娜璉不自量力

班架妹都幾衰格咁樣公開處刑佢地嘅unnie

sana個衰妹又搵綠葉

閪女人一次挑戰哂4淫其中三個 真犀利

閪女人私底下都好淫亂

Sana個樣怪怪地

有幾？ 分分鐘tb都淫過佢

有時認錯佢係牙支

你要問學友

其實都係6-70分既分別

咪玩架妹屈哂機

佢排牙

鼻就肯定整咗啦

佢塊面太立體 顴骨大 鼻高 少少哨牙

唔好咁姑寒 要就大執啦

素顏都算路人樣 自認大姐大feel 加一排擠隊友罪

唔係好順眼

佢恰我嘅多腎閪女人真係好差

第一眼係ok 唔可以望得太耐

娜璉 49
架妹s 70

本身想駁你娜璉得廿分
但廢事俾人話我唔公平

牙支靚好多

輪廓有啲似呢個

口裏說不，你地今晚未又係J番我個Body

收啦 j得娜璉都係性無能